今日落雨又可以聽呢首

以為係黑雨天 白鋼琴